
                      Un clásico de la navidad, pero a mi especialmente no me llamó mucho la atención. Jim Stewart magnífico, como siempre, pero la película no me pareció llamativa.
        
            